# Процесс обновления MacOs Big Sur
В процессе учавствуют два скрипта. 
Первый начинает скачивать обновления, при условии что на диске достаточно места. С помошью WS1 скрипт форсится раз в час. Скрипт производит проверку на наличие процесса скачивания обновления, если оно не завершилось, то новый процесс не запускается
Второй скрипт начинает установку обновлений, при условии что в лог файле есть запись Downloaded. Как только в файле появляется эта запись, пользователь получает нотификацию, в которой он может начать установку или же отложить процесс. 

Данное разделение сделано для того, чтобы нажатию кнопки Start во всплывающей нотификации процесс обновления начинался сразу. Если их предварительно не скачивать, то по нажатию кнопки начнется скачивание, а непосредственно процесс обновления произойдет в любой момент(перещагрузит машину пользователя)